(重振雄風) 做男人好過做女人嘅好處

啲人成日話做女人天生就係贏家

兄弟我地而家就講下做男人好過做女人嘅優勢

我講先：男人普遍嚟講大力過女人，女同男隻揪唔用任何武器，男嘅贏硬

可以做恒大仔

可以讀男校

可以搞基

集體搞基

講下返工搵錢，
消防救護 裝修地盤 所有需要大量體力嘅工
絕大部分都係男人工，女人想做都做唔到

可以理直氣壯咁大聲講屌你老母

冇m痛

不會流經血

不會懷孕

不用花$買m巾

不用買化妝品

不用買胸圍

男人射完拍拍欏柚就可以走,中出即飛係男人先得......

唔知點解離婚通常係女人唔捨得仔女

男人扑完野可以好無情

同埋感情/婚姻裡面99.9% 係女人被人嫌棄變老變肥
男嘅到中年好多都有肚腩啦
不過男人越老越有男人味，女人老就乜都冇嫁喇得返屌你老味

人到中年男嘅發左達就想搵過另一條女

女嘅中年被離婚就乜都冇

男人老狗就算人又老錢又冇都有女人痴場去做2奶

參考：十幾年前賢仔被斬案，繼母十幾20歲識到賢仔老豆之後死心塌地跟住佢。
但賢仔老豆都係做餐廳經理，人又老錢又冇，咁都有女愛佢愛到發癲

辛苦工女人真係會想做？

我喺tg 工作分享group度見到有條女撈緊啲好辛苦爬上爬落嘅體力勞動工

辛苦工唔係想做就做到，體力少 都做唔到，我想做都做唔到身體太差